一萬蚊budget買咩車嚟大皮最啱？

想買架平車大皮用 有咩好提議

翡翠綠Lucida

咁大部點皮

Echo 棍仔 再偷輕全車

阿活送餐車

你個人咁垃圾 渣咩都一尻樣
都係垃圾

個廢尻得一皮
識撚渣波車咩
一上車就零速跌啦

人要惡過車

你都係想人答AE110啫

唔係

Ek3

加埋響喉=perfect

變兩門就一定最輕

你部狗肉prius

睇錯十皮
一皮既話單車咯

條廢尻 得個up字
收皮就有佢份

見到咁多真心人士咁撚憎呀活
連登應該有幾多狗肉車主

唔憎佢屌狗肉車
但憎佢成個attention whore咁 成撚日出埋啲膠po以為自己好好笑

連登都唔出膠po唔知邊度出

ae110

你跪低行都快啦，唔駛哂錢

拆走全車內飾 冷氣 座椅(除司機位)
求其上28買玻璃纖維頭冚
落套RE-71RS
唔夠仲可以裝埋1NZ-FE叉廚
Lotus Elise都要敬而遠之

BTW呢個價仲有架好過Echo